有冇巴打一樣係Mon市師

跌個時唔敢入,硬係凝住完未到底
升個時唔敢高追,驚一入就回
但就日日mon住個市睇財經